武漢律師出信起訴美國播毒兼歧視

【武漢律師出信起訴美國播毒兼歧視】
【索賠廿萬人民幣 公開道歉】

身兼律師事務所主任、武漢市江漢區政協委員的武漢市民梁旭光上周五向美國聯邦政府、美國疾控中心、美國國防部以及美國軍事體育理事會發出民事起訴，並把起訴狀電郵至美國駐武漢總領事館。

起訴狀指，美國去年九月開始隱瞞發現新冠病毒，並放任傳播至全球，使中國政府不能對美國來華人員採取適當的邊境檢疫及防控措施，導致中國武漢因此而受損，侵犯了包括原告在內的全世界疫區人民的合法權益。他指去年十月，武漢舉行世界軍人運動會，美國代表團三個成員把病毒傳到武漢。

他批評美國總統特朗普稱「中國病毒」是歧視中國和誤導公眾，嚴重侵犯了他本人的名譽權，要求他公開賠禮道歉。由於武漢封城後他無法工作，他要求賠償誤工費15萬元人民幣，精神損害撫慰金5萬元人民幣等。

有內地律師認為這類控告沒有先例，成功受理的機會率不高。

另一邊廂，亦有維權律師發起，為疫情相關利益受損的內地人提供免費法律援助，例如因為未能買到口罩出門而被打、拘留、罰款的人，以及因為疫情無法接受治療的其他疾病患者等。發起人包括現正旅居美國訪學的內地律師陳建剛，他認為應該用法律途徑釐清疫情防控中的權責。

陳建剛指考慮到內地律師的風險，目前不能公開代理個案的律師名單。他坦言原告人都可能要面臨被打壓風險，但認為以齊心抗疫口號掩蓋公眾的不滿情緒，對社會亦非好事，需要律師先出來以法律排解。

做得好阿，做多D激嬲美國啦

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

人地美國佬去法院正式入稟

你夠膽就擺党上檯，去人民法院到告啦

支共淆底 小粉紅接力

20萬

我仲驚緊你地唔搞到去美國呀
以家做到全美國都知你地幾撚無恥就岩喇

唔知侵侵知未

內地，法律？

屌，放支飛彈落武漢睇下仲講唔講

係咪想一個大話講一百次變成真話

幾時出律師信屌個太陽熱啊？

唔知邊個國家好似向中國索償唔知幾多萬億喎

香港人有冇得搞網上聯署同美國，土耳其，印度一齊告？

55

你去到美國先講啦

又黃大仙 !?

做得好阿，做多D激嬲美國啦

閏台灣蔡英文一樣

又幫特朗普助選

你估真係告美國咩,咪又係做下樣畀班小粉紅睇,想激起民族主義,支持班小粉紅驅趕美國人出中國

加速主義

即係迫美國將病毒黎自武漢既證據擺哂出黎

死都要屈美國嘅預期結果係咩，就係會令特朗普連任，呢啲行為都係助選緊

好呀，聯邦法院接受你起訴，到時你敢唔敢親自上庭？

賠比你地就有戲睇

出唔到庭，就當敗訴

賠20萬比人打到嘔翻20萬億

咪美國，20萬億

笑到差啲爆肺 佢以為自己邊個

好想睇下封‘’律師信’‘

支那遲早做二戰版曬德國同日本

真正洗腦洗到一獲泡
支那玩大左，而家想救火，點知班支那人真係信仲不斷火上加油，後欄不斷著火

核平支那啦告
告你老母呀

記得translate做英文，send俾班美國佬睇

禁止佢一世入唔到美國境

加油 記住告贏

侵侵一嘢揮軍打過去

九月開始有但三月先全球爆

由外交部發言人出面講米國涉嫌投毒 就當然效果唔理想
依家咪改為搵依d所謂民間人士出面做打手講依d野囉

告啦 支那人 自大既支那畜牲

最驚你唔送彈藥黎 抵人歧視你啦其實

必先要你瘋狂

叫美藉華僑習明珠代表美國道歉啦
唔肯就褫奪國藉

CCP recognises absolute sovereign immunity

由於武漢封城後他無法工作，他要求賠償誤工費15萬元人民幣，精神損害撫慰金5萬元人民幣等。

自己國家封城無工開入美國數

搏上位搏上腦

支那人一定當佢人民英雄
呢條水都有排食啦

我地有機會食緊人生入邊最大粒花生

支持，快d告
逼埋侵侵反枱

we all know where it came from

笑大人個口

千其唔好縮呀！要玩就玩大啲！

唔爭在美國告埋支那收買譚公公攪到世界大亂

德國出信告世衛：德國麻疹
日本出信告世衛：日本腦炎
非洲各國出信告世衛：伊波拉

歡迎補充

佢地要求賠20萬人民幣

美國係要求賠20兆億美金

比較喜歡叫武漢肺炎

你差人地成億倍

覺得支那死得唔夠快？

告多佢8萬次就平手啦

弱智

貧窮限制咗佢嘅想像

唔好再叫香港腳

大劣鳩 真心on9
-中國官方都報導武漢運動會美軍人係痢疾
-有條友微信話係美國投毒,被公安拉左 話造謠
-華大媽1月頭 已30次通報美國

仲有得屈？

夾錢俾佢去美國告啦屌

人地真係同你玩嘅，請幾個大律師嘅行政費可能都唔止呢個數

美國只值20萬？

原告變被告

中共班傻鳩一日要玩幾多鑊加速主義?

支那搞到其他國家都賴嘢諗好點賠未？

tweet俾美國知先

真係好撚惡

告啦 支那人

弱撚智
人哋本身都無咁著緊個名
鬼叫你屈鳩人
死傻閪口交部

條中國人拎到證據出黎先講啦
到時又話美國法院唔公平，就當做左野

支持啊

呢件豬隊友

同早排中共出《2019年美國侵犯人權報告》一樣玩法
準備吹風美國法院受理嘅證據係政治抹黑嘅攻擊

正，繼續撥火

美國:ok你比20萬億先我再比20萬你食樹皮

up

#习近平病毒
#中国武汉肺炎

Hahahaha人唔笑狗都吠

你封信d keyword會唔會自己censor哂
人地未必睇得明

係人地地頭告人地，中國做唔做到？

儍人發現案

挑火頭，全世界唔侵中國玩，鎖國

唔支持點得呀，支持中國人維權

今次發動到由口交部, 到支那小粉紅, 仲有外國左膠學者一齊大合奏....

雜種到底想玩邊科..

閱～

成篇野睇左兩次都睇唔到佢去左邊個法院起訴

成篇廢文之中有一句好笑
未能買到口罩出門而被打

給我往死裡打！

未必係豬隊友, 而家中共成條線個方向都係咁玩法...

我想知佢會舉D乜證出黎打場官司

好撚正J撚到出血

幾時組隊打殺國內外國人，展示支那威風

onl9

六四都係咁啦

強國人講法律

將係支那同香港玩果套民眾鬥民眾用係美國身上？
呢鋪又要食花生

人做乜你做乜,挑釁意圖太明顯

支那好波！！打鳩美國🇺🇸

他要求賠償誤工費15萬元人民幣，精神損害撫慰金5萬元人民幣等。

笑咗
人地美國要求賠償20兆美元

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

好啊 全世界評下理
評下中國係咪玻璃心

再評下中國係咪要負上最大責任
同埋要點樣處罰中國

支持

我個反共朋友睇到單新聞表示...

笑撚死

出信搵federate court起訴美國播毒

真係唔知醜

全世界聯署要求中國賠償就差唔多

g持

睇睇下
我都以為真係美國傳入去

美帝咁可惡
寫信畀雜種叫佢出老解打美國啦

心虛到 20 萬有證據話佢播未？但我地全世界都睇住你滅聲到大爆發wor